［認真］我地既宣傳工作要升級

民間記者會只會係同溫層效應既産品。
連儂牆既效果開始下降。
宜家前線巴打又比新嚟隻狗搞到雞毛鴨血。

但我地手頭上依然有好多黑材料，要做好宣傳工作，我認為有幾樣野可以做。

第一，係街站設置電視機播映黑警暴力執法嘅情況，咁啲人睇清楚黑警執法嘅時候血腥場面，你班淺藍睇清楚究竟前線發生乜嘢事。

第二，不妨聯絡太古公司/其他支持我地呢邊嘅集團， 要求喺佢地集團旗下其他地區（東南亞、亞太區、南美洲、北美洲）嘅商場長時間轉播香港嘅抗爭活動， 同埋黑警嘅暴力行為。

第三，去信SCMP,BBC ,CCN 要求駐守香港境內嘅外籍記者， 現場直播香港嘅情況直播係外國嘅頻道。

有冇得係啲狗宿舍附近貼海報之類？

不如搵埋議員直接衝入去警署？